[{"question": "https://www.zhihu.com/question/23979276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23979276/answer/394671870", "content": "\n\u4f60\u6240\u5728\u7684\u884c\u4e1a\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u884c\u5916\u4eba\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u300c\u9a97\u5c40\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32328952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32328952/answer/395221374", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u6f14\u6280\uff1f\u666e\u901a\u89c2\u4f17\u5982\u4f55\u7504\u522b\u6f14\u6280\u4f18\u52a3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277054961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277054961/answer/395041690", "content": "\n\u6700\u597d\u5403\u7684\u98df\u7269\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274718297", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274718297/answer/393781247", "content": "\n\u5047\u5982\u6211\u53bb\u94f6\u884c\u5b58\u6b3e\u4e00\u4e2a\u4ebf\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277054961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277054961/answer/395564150", "content": "\n\u6700\u597d\u5403\u7684\u98df\u7269\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36539555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36539555/answer/394352628", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277157211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277157211/answer/394240262", "content": "\n\u6f2b\u5a01\u7cfb\u5217\u7535\u5f71\u4e2d\uff0c\u4f60\u89c9\u5f97\u6700\u597d\u7b11\u7684\u6897\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276959657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276959657/answer/393761828", "content": "\n\u6211\u4eec\u7684\u996e\u98df\u6bd4\u5546\u7ea3\u738b\u5f3a\u5f88\u591a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21446695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21446695/answer/393885208", "content": "\n\u6210\u4eba\u4e16\u754c\u7684\u4eba\u9645\u4ea4\u5f80\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u6f5c\u53f0\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40646841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40646841/answer/394130985", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u4e00\u5b97\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269082692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269082692/answer/394033625", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6b4c\u66f2\u7684\u73b0\u573a\u6f14\u594f\u8ba9\u4f60\u4e45\u4e45\u4e0d\u80fd\u5fd8\u6000\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35930303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35930303/answer/393638823", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u6c38\u8fdc\u90fd\u4e0d\u8981\u8003\u9a8c\u4eba\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277297915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277297915/answer/394416544", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9524\u5b50\u79d1\u6280\u6b64\u6b21\u53d1\u5e03\u7684\u575a\u679c TNT \u5de5\u4f5c\u7ad9\uff08\u663e\u793a\u5668\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277388996", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277388996/answer/394255274", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8054\u60f3\u53d1\u51fa\u7684\u67f3\u4f20\u5fd7\u81f4\u8054\u60f3\u5458\u5de5\u7684\u516c\u5f00\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267523794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267523794/answer/394292998", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u8fde\u4e00\u80ce\u90fd\u4e0d\u60f3\u751f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54527815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54527815/answer/394770505", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8857\u5934\u6613\u5b9e\u65bd\u7684\u5fc3\u7406\u5b66\u5b9e\u9a8c\uff0c\u6216\u8857\u5934\u6613\u9a8c\u8bc1\u7684\u5fc3\u7406\u5b66\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22580262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22580262/answer/394155350", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u582a\u79f0\u795e\u4f5c\u7684\u6f2b\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277411517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277411517/answer/394226775", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u50ac\u4eba\u6cea\u4e0b\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277054961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277054961/answer/395779167", "content": "\n\u6700\u597d\u5403\u7684\u98df\u7269\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276786944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276786944/answer/391282014", "content": "\n\u4f60\u7528\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5f3a\u5927\u7684\u5feb\u6377\u952e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275756508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275756508/answer/394067597", "content": "\n\u8857\u8fb9\u5c0f\u5403\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u810f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47617158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47617158/answer/394784751", "content": "\n\u8b66\u5bdf\u5f53\u5367\u5e95\u65f6\u5019\u8981\u6c42\u300c\u88ab\u4e0a\u5e8a\u300d\uff0c\u662f\u771f\u4e0a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277411517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277411517/answer/393976371", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u50ac\u4eba\u6cea\u4e0b\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30167868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30167868/answer/394185071", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u72ac\u591c\u53c9\u7684\u914d\u89d2\u90aa\u89c1\u7684\u91cd\u8981\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20320900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20320900/answer/394566969", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5973\u751f\u6709\u300c\u4f53\u9999\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36539555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36539555/answer/394225455", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277167622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277167622/answer/394367397", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u582a\u79f0\u7ecf\u5178\u7684\u73b0\u4e16\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276993428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276993428/answer/391533919", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u50cf\u4f3d\u5229\u7565\u94c1\u7403\u4e0b\u843d\u5b9e\u9a8c\u4e00\u6837\u76f4\u89c9\u4e0e\u4e8b\u5b9e\u76f8\u8fdd\u80cc\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270920798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270920798/answer/393744266", "content": "\n\u55b5\u661f\u4eba\u80fd\u6709\u591a\u559c\u6b22\u4eba\u7c7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23979276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23979276/answer/395580598", "content": "\n\u4f60\u6240\u5728\u7684\u884c\u4e1a\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u884c\u5916\u4eba\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u300c\u9a97\u5c40\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277694884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277694884/answer/395046819", "content": "\n2018 \u5e74 5 \u6708 18 \u65e5\uff0c\u9646\u5947\u8f9e\u53bb\u767e\u5ea6\u603b\u88c1\u517c COO \u662f\u5426\u4f1a\u5bf9\u516c\u53f8\u672a\u6765\u80a1\u4ef7\u4ea7\u751f\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277443453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277443453/answer/393997025", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u521b\u610f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36539555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36539555/answer/393921017", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277411517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277411517/answer/393631579", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u50ac\u4eba\u6cea\u4e0b\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277519922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277519922/answer/394483547", "content": "\n\u56e0\u4e3a\u6e38\u620f\u4e92\u76f8\u8ba4\u8bc6\u7684\u4f60\u4eec \uff0c\u73b0\u5728\u600e\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23395696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23395696/answer/394674125", "content": "\n\u7537\u751f\u559d\u9189\u9152\u540e\u6253\u7535\u8bdd\u7684\u4e00\u5b9a\u662f\u6700\u7231\u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37055410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37055410/answer/394090334", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u6027\u7684\u9ed1\u6697\u9762\uff0c\u5c24\u5176\u662f\u7537\u5973\u5173\u7cfb\u7684\u9ed1\u6697\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277498256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277498256/answer/393867377", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5b9e\u7684\u50b2\u5a07\u548c\u52a8\u6f2b\u91cc\u7684\u50b2\u5a07\u7ed9\u4eba\u7684\u611f\u89c9\u4e0d\u540c\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21804069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21804069/answer/393771961", "content": "\n\u9057\u4f20\u75c5\u8be5\u4e0d\u8be5\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277623893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277623893/answer/395621725", "content": "\n\u5982\u4f55\u53cd\u9a73\u5bf9\u4e8e TNT \u5de5\u4f5c\u7ad9\u7684\u8fa9\u62a4\u300c\u706b\u8f66\u521a\u53d1\u660e\u7684\u65f6\u5019\u6bd4\u9a6c\u8f66\u8fd8\u6162\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39004511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39004511/answer/395066744", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e74\u8f7b\u4eba\u300c\u5343\u4e07\u4e0d\u80fd\u78b0\u300d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35083230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35083230/answer/394749277", "content": "\n\u7236\u6bcd\u5bf9\u5b69\u5b50\u7684\u4e09\u89c2\u5f62\u6210\u8d77\u5230\u591a\u5927\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276708472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276708472/answer/391194242", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u5973\u5927\u5b66\u751f\u9009\u62e9\u88f8\u8d37\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275131914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275131914/answer/393857396", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u5168\u573a\u6700\u4f73\u300d\u7684\u64cd\u4f5c\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27331337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27331337/answer/394117776", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u4e16\u754c\u4e4b\u6700?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/393903073", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47596010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47596010/answer/394884350", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5371\u9669\u7684\u65c5\u6e38\u666f\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277297819", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277297819/answer/394350567", "content": "\n\u5982\u679c\u9700\u8981\u5439\u8d77\u4e00\u5934\u732a\uff0c\u8fd9\u98ce\u53e3\u7684\u98ce\u9700\u8981\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277048383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277048383/answer/393927217", "content": "\n\u533b\u751f\u90fd\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u7684\u75c5\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58619672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58619672/answer/391169760", "content": "\n\u4f60\u7684\u5ba4\u53cb\u80fd\u810f\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29556265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29556265/answer/393238822", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df 3 \uff1a\u65e0\u9650\u6218\u4e89\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277674827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277674827/answer/395152649", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7Ayawawa\u6709\u5173\u5973\u5974\u548c\u6170\u5b89\u5987\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276708472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276708472/answer/394362175", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u5973\u5927\u5b66\u751f\u9009\u62e9\u88f8\u8d37\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31771986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31771986/answer/393198802", "content": "\n\u8001\u5e08\u7684\u4ec0\u4e48\u8bdd\u548c\u884c\u4e3a\u5bf9\u4f60\u4ea7\u751f\u4e86\u5f88\u5927\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277623893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277623893/answer/394718960", "content": "\n\u5982\u4f55\u53cd\u9a73\u5bf9\u4e8e TNT \u5de5\u4f5c\u7ad9\u7684\u8fa9\u62a4\u300c\u706b\u8f66\u521a\u53d1\u660e\u7684\u65f6\u5019\u6bd4\u9a6c\u8f66\u8fd8\u6162\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30672279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30672279/answer/393705851", "content": "\n\u5982\u4f55\u56de\u7b54\u52a9\u7406\u300c\u4f60\u5c31\u7ed9\u6211\u4e09\u5343\u6708\u85aa\uff0c\u4f60\u8fd8\u60f3\u6211\u600e\u4e48\u6837\u300d\u7684\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277388996", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277388996/answer/393974389", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8054\u60f3\u53d1\u51fa\u7684\u67f3\u4f20\u5fd7\u81f4\u8054\u60f3\u5458\u5de5\u7684\u516c\u5f00\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59596497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59596497/answer/393391125", "content": "\n\u5973\u6027\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u6709\u7d20\u517b\u7684\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276758467", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276758467/answer/394182861", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u4e9b\u4e8b\u662f\u5728\u4f60\u4e70\u5b8c\u8f66\u540e\u624d\u53d1\u73b0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51983022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51983022/answer/395050610", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u77e5\u9053\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u559c\u4e0d\u559c\u6b22\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26530769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26530769/answer/394223983", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u5229\u4e8e\u4eba\u4fdd\u6301\u5e74\u8f7b\u3001\u5065\u5eb7\u3001\u6f02\u4eae\u7684\u72b6\u6001\u7684\u7ec6\u5fae\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25084350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25084350/answer/393827873", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u652f\u6301\u6b7b\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34401174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34401174/answer/394879709", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u660e\u662f\u540c\u4e00\u4e2a\u4eba\uff0c\u5374\u5929\u5dee\u5730\u522b\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60340028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60340028/answer/395163143", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u725b\u903c\u7684\u5e7f\u544a\u6587\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277157211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277157211/answer/395409525", "content": "\n\u6f2b\u5a01\u7cfb\u5217\u7535\u5f71\u4e2d\uff0c\u4f60\u89c9\u5f97\u6700\u597d\u7b11\u7684\u6897\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30988500", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30988500/answer/394494400", "content": "\n\u5927\u5bb6\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u8eab\u4e0a\u6709\u75a4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275566110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275566110/answer/394993366", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9760\u8c31\u5458\u5de5\u8d8a\u6765\u8d8a\u96be\u627e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46484437", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46484437/answer/394188343", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u597d\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277439749", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277439749/answer/395654169", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u67f3\u4f20\u5fd7\u5728\u5fae\u535a\u53d1\u7684\u58f0\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27497064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27497064/answer/393394862", "content": "\n\u4f1a\u591a\u79cd\u8bed\u8a00\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277214294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277214294/answer/393788856", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u662f\u56fd\u5185\u6b63\u5e38\uff0c\u4f46\u662f\u5728\u56fd\u5916\u662f\u8fdd\u53cd\u793c\u4eea\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23395696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23395696/answer/394469255", "content": "\n\u7537\u751f\u559d\u9189\u9152\u540e\u6253\u7535\u8bdd\u7684\u4e00\u5b9a\u662f\u6700\u7231\u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266467178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266467178/answer/395713296", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u80fd\u4f7f\u4fbf\u8863\u8b66\u5bdf\u66b4\u9732\u8eab\u4efd\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277411517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277411517/answer/393652429", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u50ac\u4eba\u6cea\u4e0b\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272012978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272012978/answer/385482492", "content": "\n\u5bb6\u5883\u8d2b\u5bd2\u80fd\u5426\u9009\u62e9\u91d1\u878d\u4e13\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35510418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35510418/answer/394695426", "content": "\n\u5973\u751f\u7231\u770b\u4e66\u548c\u4e0d\u7231\u770b\u4e66\u7684\u5dee\u522b\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275131914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275131914/answer/395199408", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u5168\u573a\u6700\u4f73\u300d\u7684\u64cd\u4f5c\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276620328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276620328/answer/394392828", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u97f3\u4e50\u8ba9\u4f60\u611f\u6168\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u5531\u6cd5\uff01\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277242822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277242822/answer/394444655", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u8ba4\u4e3a\u6211\u7684\u7a7f\u7740\u5f88\u8f7b\u6d6e\uff0c\u6211\u8be5\u5982\u4f55\u56de\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/394514387", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60959205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60959205/answer/394545311", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u96be\u4ee5\u7f6e\u4fe1\u7684\u5386\u53f2\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277522256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277522256/answer/394923408", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u79d1\u5e7b\u4f5c\u54c1\u4e2d\u7684\u300c\u53cd\u4e4c\u6258\u90a6\u300d\u60c5\u8282\u73b0\u5728\u771f\u7684\u53d1\u751f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36539555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36539555/answer/395519072", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53497134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53497134/answer/393518541", "content": "\n\u6cd5\u76f2\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\u80fd\u8ba9\u4eba\u65e0\u8bed\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277694884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277694884/answer/395109767", "content": "\n2018 \u5e74 5 \u6708 18 \u65e5\uff0c\u9646\u5947\u8f9e\u53bb\u767e\u5ea6\u603b\u88c1\u517c COO \u662f\u5426\u4f1a\u5bf9\u516c\u53f8\u672a\u6765\u80a1\u4ef7\u4ea7\u751f\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54244634", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54244634/answer/394928664", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6709\u54ea\u4e9b\u8d8a\u65e9\u660e\u767d\u8d8a\u597d\u7684\u4eba\u751f\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273919371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273919371/answer/393988421", "content": "\n\u804c\u4e1a\u753b\u5bb6\u7684\u753b\u6280\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19985122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19985122/answer/394972123", "content": "\n\u600e\u6837\u7ea0\u6b63\u6210\u5e74\u4eba\u9a7c\u80cc\u3001\u8038\u80a9\u7684\u4f53\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277388996", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277388996/answer/394006880", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8054\u60f3\u53d1\u51fa\u7684\u67f3\u4f20\u5fd7\u81f4\u8054\u60f3\u5458\u5de5\u7684\u516c\u5f00\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277670488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277670488/answer/395530496", "content": "\n\u628a\u9910\u5385\u83dc\u5355\u4e0a\u6ca1\u6709\u7684\u83dc\u786c\u70b9\u51fa\u6765\u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20007751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20007751/answer/394125195", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u8001\u677f\u503c\u5f97\u4e0b\u5c5e\u53bb\u8ffd\u968f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24399457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24399457/answer/393265666", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u6709\u610f\u601d\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61920590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61920590/answer/394248094", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u5927\u90e8\u5206\u5973\u6027\u5230\u4e86 40 \u5c81\uff0c\u6d3b\u7740\u7279\u6ca1\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21350161", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21350161/answer/386966835", "content": "\n\u5c0f\u9f99\u867e\u662f\u5426\u536b\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61920590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61920590/answer/394109748", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u5927\u90e8\u5206\u5973\u6027\u5230\u4e86 40 \u5c81\uff0c\u6d3b\u7740\u7279\u6ca1\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276718234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276718234/answer/395665846", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u5728\u4e2d\u56fd\u662f\u4e3b\u6d41\uff0c\u4f46\u653e\u5230\u4e16\u754c\u4e0a\u53d1\u73b0\u6211\u4eec\u624d\u662f\u5f02\u7c7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266812664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266812664/answer/393674090", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7ba1\u7406\u8005\u6700\u65e0\u803b\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276334876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276334876/answer/394684771", "content": "\n\u5173\u4e8e\u706b\u9505\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5c0f\u6545\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277136718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277136718/answer/394296614", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u4eec\u7684\u4e16\u754c\u5b58\u5728\u901f\u5ea6\u9650\u5236\uff08\u771f\u7a7a\u5149\u901f\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23979276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23979276/answer/395544326", "content": "\n\u4f60\u6240\u5728\u7684\u884c\u4e1a\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u884c\u5916\u4eba\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u300c\u9a97\u5c40\u300d\uff1f\n"}]